中大舊生呢？ 全部去哂邊啊？ 有幾多成功人士、幾多社會達賢啊

見到中大俾狗攻入去，毆打、濫捕我地既師弟師妹，鎖返去再打、行刑、強姦、雞姦...仲有唔知幾多罪行。 你地仲可以正常生活？ 當冇事發生過？
定講句好嬲就問心無愧？

中大咁多年咁多畢業生，相信唔少係社會有一定地位，我地有幾多社會達賢？ 有幾多精英？ 有幾多人事業有成？

而家中大淪陷，你地去哂邊啊？ 係咪出黎做野之後淨係識計算得失利害。

錢穆既人民精神呢？ 崇基既教徒呢？ 對唔住我呢一刻諗唔到聯合同逸夫有咩岩，對唔住我唔熟啲新書院

但你地係咪唔記得哂喇？ 我唔信大家都唔睇新聞，我相信大家都見到咩事。我相信大家心入面都憤怒

但你地出黎未啊？肯發聲未啊？

出黎啦咁多位

利申：中大廢青畢業生，出緊去支援，雖然我唔知可以做到咩

舊生呢？ 全部去哂邊啊

聯合咪出左鼠王芬